鄭伊健演唱會2019

有冇人已經買到飛？CITLYLINE入極都入唔到

鄭伊健 紅館演唱會 2019
演出日期: 2019年2月24日 - 27日 (共4場)
門票價錢: HK$880 / $580 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2018年11月28日10am起 (Citibank信用卡)
公開發售: 有待公佈

優先購票a): 2018年11月28日10am起 (Citi Clear Card)
優先預訂網址:
優先預訂熱線: 3761 6515
信用卡詳情:
(每次交易最多可購買6張門票。每張門票須徵收顧客服務費HK$32。)

優先購票b): 2018年11月29日10am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先預訂網址:
優先預訂熱線: 3761 6515
(每次交易最多可購買6張門票。每張門票須徵收顧客服務費HK$32。)

演出日期: 2019年2月24日 - 27日 (共4場)
門票價錢: HK$880 / $580 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 有待公佈

上星期拿拿林申請 citi clear, 而家仲未寄到來 ，等明日搵 citi Bank 卡友幫手買

得其他Citibank card, 聽日希望買到

而家都入唔到

頭尾場 380 同 880 都無晒

都入唔到

入唔到

有無人要代購？

10點半入到
買左2張880 25號

可以等公開發售先買 ，頭先入到 其實中間兩場仲有好多飛， 尾場380都仲有 不過唔知係咪連位。

優先飛每張+$32
冇得簡位
同埋一定要寄飛比你收你$35

公開發售更加入唔到, 有呢個風險
得少數人有CITI CLEAR卡, 所以今日搶飛唔多人
聽日就多好多人搶

唔知佢會唔會加場呢 依家買尾場我覺得極可能係假尾

唔出奇, 好多台灣人大陸人會來香港睇

買到頭尾場
如果加場又要買過

買到$880
但打錯屋企樓層 點解會郵寄快遞咁戇鳩
唔知點好

鄰居吞咗D飛

我都打漏左住邊個單位 一陣打去問

打極都唔撚通 勁廢
唔知郵寄快遞會唔會打左個電話比你問屋企有冇人先送呢

唔知呀 但應該無咁快寄飛 所以keep住打去啦

買左頭場$580
我覺得佢會加場囉

10.01就入到 但無卡
純粹入去望下

冇citi有人幫到手？

等公售啦 算易搶應該

頭先聽樓上巴打老點, 話頭場冇晒飛
直接買左第2場(因為驚上一頁之後入唔返), 之後睇返原來頭場仲有飛

有冇巴打買左頭場原來唔得閒去, 我用第2場換

依家輕鬆入

又入唔到啦

有冇巴打聽日要代購 可能幫到下手 留tg

今日有無代購

頭先 $880 都仲買到連位

頭先終於打到比cityline 話有收到確認email
Send返email比佢地話改地址 連埋信用卡正反面 佢地會send多次email 比你 confirm

咁我send email比佢先 唔該晒

係咪收到票先知座咩位

係

咁易入 唔係下化

賣哂了？

咁都清得晒

買到加場880

完全唔知有加場呢回事

推

有冇人入到

10:01用電話app竟然輕鬆入到

輕鬆2張頭場

個app成日要我更新，個網就話錯網址

samr here ching

用web版啦

你買到?

應該唔會好似鄭中基咁賣極都賣唔曬掛

用電腦得咗

唔出奇啦

中間果三日勁撚多飛

開兩部手機自動連線，大半個鐘得左，買24 號$580

有多兩張27/2 880$ 有冇人要😂

好易買

有冇人要幫手買
留tg

過左12點突然秒入到買

除左頭尾場380小量飛之外，其他都大把飛

係囉

個web 話都係12：00都係賣左五千。。左右。。

正常應該有。 我估啲黃牛login 去搵靚位買…
hold 住晒

要呀，邊行？

有冇人有多24/2 $380兩張

14

買到了,只要唔係aim頭/尾場880/380都好易買

加好友

Telegram
nash2017

岩岩買左尾場4x 380
多左27/2 4x$380 有無人要？

多左 4張 25號 380 原價放

想要2連 380，

想要2連380

想要2張

有冇巴打原價放380飛2張

買左頭場580一個睇

上網買果D巴打收到飛未？

我未

有冇頭幾日優先購票既巴絲收到飛？

冇簡自己囉？

優先買好似要寄？

我係用citibank第2日買
宜家1月都未有飛寄俾我

，我都係之後買

你問下佢幾時有

買佐2張未收到飛
同朋友睇唔知會唔會唔連位

隻show 2月尾先開始wo
優先飛多數好遲先開始寄

最怕唔連位

今日輕鬆買 唔洗爭

380飛？

琴日妟就入去八吓，580 380輕鬆㩒

優先購票都仲未收到

收e健 兩連$780

3月1號
有意tg

收兩連$380
27/2 ~ 1/3
有意tg, thx

等d飛寄到黎唔知等到幾時

想換飛
尾場380換27 或 28號
有意請pm

有冇人係優先購票？

有，但仲未收到飛

我都未收到

今日都仲未有

好撚想去，但毒撚既我有朋友同我去
Sad到連飛都唔想買
等出碟好過

都重未有 就黎到，可以點

fb有人話打過去問，今個星期內寄岀

今日仲未有？？？？

前日我打過去問，佢話今個星期會以寄掛號信型式寄出，屌佢老母！

我估唔會出 上次都無出

有兩張580 28號
想換兩張24/25號

仲未有飛 屌佢老味

求換飛
尾場380換27 或 28號
有意請pm

今日有未？

好似都係未有

打去問咗佢話要，可能要下星期一先有

今次真係慢到爆炸

痴線...我26號果場下星期先收到
收唔到係咪唔駛睇

原價放3月1號 580 2張連位

今日收到喇

原價加手價費 放兩張27/2 380

原價加手價費 放四張24/2 380

你係睇邊場呀？我25號未收到

24號

岩岩收到掛號信 送上門

換飛
25號 2張$380 換
24號 2張$380

24號 $380
換
26/27/28/1號

380*2

25/2 $380兩連
換 任何日子（除25/2以外）既$380

求幫忙
有意請回post ，日夜mon住秒覆有心人～

放：
日期 票價 段 行
二月 25日 380X2 51 33
二連位

TG

放伊健2019
2019/02/25 星期一 $380飛 35行 6連

換飛

2月28 三張$580
想換25或者27號

有冇880巴打想換飛？
我有兩張二月二十四號 14行，好似喺46段。 （飛喺屋企）

請tg

放飛

26/2 $580 1張

有意tg

收$880 2連/4連
有意tg

放25號 580 原價

原價連手續費收
24/26號
單張/2連

有心人請tg

收 380x2 24 or 25 號

放4張25/2 $380 4連33行
原價+信用卡手續費放

求換飛
2月24號580 一張想換其他日子
有意請pm

原價放24號380兩連位

求EKIN 880 A,B,C,D,1,2行

2連或4連都ok

放 2019.02.26 $580 兩張連位

高收鄭伊健 2.27 880 A 行 2 連，3.1 880 A - 4 行，有意 PM

原價放
2月25日 580飛 2連
2月28日 580飛 2連

有意tg :sk26188

求鄭伊健24/2 $380連位2張？謝謝🙏🏻

二月二十四號
$880 46段 14行 94 95號位 紅區

想換三月一號兩張880
Thanks

放三月一日星期五$580飛兩張連位

進步咗

幾好睇
但唔明點解連鄭伊健都唔多蝗睇
仲要全程入去on99玩電話

今次又玩跳舞？

好多大陸仔鐘古惑仔

歌唱足，無嘉賓，唔錯

Encore d人都係太興奮

跳舞雖然都係有少少行行企企 但係有啲位大膽咗

自動勝利 let’s fight

唔係
唱多d
就算唱快歌都無特別跳得勁

啲人係咁偷拍
質素

有冇song list

仲要比人勁捉都係要拍

Encore係咁甩
應該係因為佢主要練前面 無乜練encore

搞到專注力去咗佢地到
捉完又繼續 無限loop

BTW伊健重演當年白色小背心

最搞笑佢跌左個咪落台

佢成日扮握手fake人

四張$580 原價 28/2 朋友臨時去唔到代放

冇風雲，冇冷門歌，其都都係大路野

反而真係好多大陸人，不過整體氣氛好好

佢一開始段音樂有風雲 我仲以為會有

好睇。
不過竟然冇天氣的錯

相認下先

伊健真係好型呀

我都好鍾意依首

一唱極速就諗起達哥

請問有無數碼暴龍

唱歌咁廢 有咩好睇

真係廢，但好聽

有

買飛就係為左呢隻，同極速

唔唱都入去

冇一對對

原價放2張26/2 $380飛

放兩張聽日26號

580$ 二連低過原價

請問只要一張你放唔放？

留個tg?

有冇人有rundown

數碼暴龍

聽到自動勝利好感動

好青春

聽完嗌到聲沙
真是好好睇

聽到自動勝利好青春

有無人放3月1既380兩連
男朋友想睇 想俾驚喜佢

今晚好好氣氛好正

第一次聽live 同cd一樣唔明點解話佢唱歌唔得

最後叫到佢再出黎唱驚天動地愛戀過

家姐公司有免費飛
同細佬去到發現竟然係b 排
著背心出返黎唱數碼暴龍

留返個tg

有無人放28/29號兩張？

留返tg先

我有興趣呀！ 麻煩tg我丫

感謝巴打！

咁勁?
琴晚果場 個音樂一完就廣播話完場
你地廣播住咁嗌encore啊?

真係勁正， 本身隊band都走，推到佢出返來唱， 燈光效果都無咁唱

羨慕

係，好多首都同聽碟一樣

唱得好好聽琴晚好正

含完又要瀨

唱到11點

原價放2張 28號 $580

有無人放3月1 $380 兩連

愛難留

竟然有唱數碼暴龍

佢散場廣播遲左少少，d人就狂叫 encore，最後出番黎唱

收今晚26/2 飛兩張 380 or 580 都可以，

氣氛好正 開心咁番屋企

以前演唱會,佢係叫人放鬆D
依家改左叫人開心D
可能佢都發現近幾年香港個氣氛係好唔開心
佢能力範圍之內就係盡力表演, 唱開心歌帶返D歡樂比FANS

BTW 佢係好人

有冇咩嘉賓?

冇，但琴日影住有古巨基，欣宜，牙醫黎睇

可能第一日氣氛都唔算太熱烈 所以佢唱完就走
唱緊我的歌都已經有人陸續走緊

第一日都唱到十一點 仲唱？

第一日好遲開場？

無留意 只係知第一日有多謝老婆

搭八先開場啊
然後唱到11點
音樂一收就廣播囉

佢進步咗咋 上個演唱會 不得了

唉 忍唔到
點解要將心照唱到變快歌咁 完全破壞首歌
之前演唱會又係唱到超快

今日最後唱動地驚天愛戀過+只會因你唱
都係太短好多歌都無唱

有唱動地驚天愛戀過……呢首不得了

由beautiful day開始已經將好多歌重新編曲
所以亦造成light and shadow 炒車原因之一
而現今係成熟期了
Along>beautiful>light
我會咁排

有睇沈晚個場，佢唱d快歌有幾首唔識，投入唔到，另外覺得過場比較耐，好悶咁，係度雀仔叫，因為睇劉華，張學友既演唱會過場唔會咁呢

我覺得beautiful day>along>>>>light & shadow

Beautiful day開頭連續30分鐘快歌+同謝安琪合唱

Light & shadow同beautiful day太近感覺有啲hea

友情歲月09演唱會冇計入去？
呢個係相隔十年再開，氣氛一流，encore 到開晒燈啲人都唔肯走
咁就十年

今晚其實幾好
開始前本身諗住好悶
因為佢近十年連埋今次開左四次紅館
諗住佢已經無乜歌唱
但係佢唱返興波作浪、蒸發眼淚、愛難留、數碼暴動
係大膽既，我亦覺得有驚喜
有幾隻就冇得唔唱
但有啲冷門野，個人黎講好鍾意

今晚有冇唱錯數碼暴龍
之前條片係咁唱錯

今晚有KAY

定講緊上次

上次先有阿KAY，今晚有東星耀揚係到

真係有耀揚

有，不必想再拖，唱左唔知乜

講緊2011年beautiful day演唱會

睇咗今晚個場， 亦係我第一次睇ekin演唱會， 好開心好激動

音樂盒呢part做得好好，特別想講佢唱仍能情深愛上個陣， 無諗過伊健唱得咁好聽， 真係好正， 係我成晚最驚喜一首。

機械人個part絕對正， 最衰係兩個機械人手工麻麻地， 到唱友情歲月時，個表演加舞台燈光真係推到最高高潮位。

Encore用只會因你唱黎做結尾， 好多fans開手機燈一路揮手一路唱， 好感動。

八折放
今晚 27/2 580$飛，第24行兩連位
只可沙田、大圍、馬鐵交收

初隻機械人我以為大陸製

有冇rundown
有冇誰可情深如我

本身係男朋友鐘意諗住陪佢睇下
點個個個都話好睇搞到我好期待

所謂冷門歌即係邊啲

放28/2
$380 兩連
33行

有興趣

sold
thanks

第一晚 冇 動地驚天愛戀過，友情歲月，只會因你唱

個兩隻機械人動作可以郁得快D仲好，可配合快歌呢part多D！

咁慘？ 尋晚都有唱，佢encore時自己都話點解星期二既人仲熱情過星期日既？你地唔洗返工咩？
尋晚睇睇黎賺左

仲有無人放飛？睇左星期日場 睇完好唔滿足

再快d會仆街

有興趣,求TG

係， 佢好似踩高橋咁， 佢上一級都鄧佢驚

尋晚氣氛超好， 所以伊健出bonus

星期二晚發生咩事

迷戀
野森林？

迷戀正

琴晚堅係正
encore 有bonus

想聽內傷、天氣的錯同埋愛情歲月
利申等睇尾場

收今晚鄭伊健2張

天氣的錯以前有冇唱過？

應該係第2 part

紅館已經熄左冷氣,band已經開始執野走.
但觀眾唔肯走,逼到伊健要出黎唱多2首

收3月1 飛

收2連位 3月1號
tg:

知道左星期一咁玩係work
星期二班友照做
今晚應該都會係咁

有興趣，求tg

睇完尋日好想再去睇多次

今晚無唱只個因你唱

encore唱左咩?

動地驚天愛戀過 一對對

第一次睇佢的演唱會
估唔到幾好睇
我覺得佢唱得好左

呢句真

Light and shadow有唱

無跟到light and shadow，點炒車法？😂

我覺得Light and Shadow run down最正

我願你知道
天氣的錯

今晚有嘉賓

今晚好正！

但點解要唱今天我

今日有錢七

今日先有驚喜

今晚好正呀
陳小春 謝天華 錢家樂 林曉峰出曬黎唱歌

今晚真係正

最怕見到呢4條友

好彩27號睇 最尾仲有一對對
幾驚謝天華出黎唱黑白變奏

如果係以前嘅伊健 拎佢地攝時間無乜問題嘅
不過佢已經進化咗 所以變相佢地其實係阻咗你

人地有新歌㗎 叫蝶夢

正解
4條蛋散

無錯
我都好唔想見到呢4條友
今次個show真係唔需要嘉賓

佢幾隻嘢聚埋一定又有排9up

Ekin好似都唔知佢地會上台咁

今次個show算係好睇既
最初因為陪男朋友而睇所以都冇咩expectation
同埋都冇預計有嘉賓 所以佢地出黎都有啲surprise
見到佢地一齊唱個感覺都幾正
唱到過左11點都唔理
同埋佢放係encore位唔鐘意既人都可以早啲走

同埋佢放係encore位唔鐘意既人都可以早啲走
屌 講起就把鬼火 星期日嗰場勁多人喺佢唱緊歌走人

星期日啲觀眾反應應該一般般
佢自己都話星期二晚啲觀眾反應好過星期日
今日仲正
唱到過曬鐘又encore左2次

求3月1日原價880單票

星期四晚應該係成個演唱會最好睇同最有氣氛既一晚

求2連位

TG: johnn168

最尾一對對正到最怕見到個4條友 好在冇

睇完真係會重新愛上伊健
有時覺得佢d情歌好underrated，值得更紅

佢d情歌係佢個樣先有味道

同意你第一句，但身邊現實好似冇咩人識同鍾意

唔知唱咩好掛，包皮又carry倒幾好聽

我身邊都無乜人聽伊健，或者聽過佢一，兩首hit歌，但唔知係佢原唱，例如:動地驚天愛戀過，佢地志明與春嬌聽完，以為係楊千嬅嘅歌

尾場巴打相認區

買左380
開場未？？

未開
應該就快

今晚飽哂

Encore左3次好滿足

唱到幾點 琴日已經encore兩次唱到11點幾

坐33行
自動勝利let’s fight我行得我起身，但後面幾個一齊企，好感動

唱到11點半，啲燈著哂，無人肯走

等咗呢首歌好耐

紅館聽呢首，我諗係得呢一次

有冇嘉賓？

著哂燈, 本來諗住走 但係D人塞住哂 , 唯有坐多陣.. 點知真係有驚喜

冇

係呀，先幾次佢唔肯唱，今次諗通咗

琴晚第二次encore 唱唱下變左林曉鋒solo 海闊天空

唱爸爸的汽水果
影住鄭爸爸個感覺好感動

不停loop 遇怪魔我即刻變大個

等佢出今次演唱會嘅碟繼續J
睇咗2場都唔係幾夠皮咁

一激起我就有火

睇完尾場揮手

點解冇人講全城效應既
坐山頂都high翻天

一起果堆紅燈正到

真係好得！ 成個腦比佢洗晒

我都係山頂，唔敢企
去到數碼暴龍先企

我個邊得後面有人叫下
同排/前排個個好似放空咁

我右下個阿叔，成晚睇馬會app

尾場都冇嘉賓
扣分

Btw 心照個舞台好撚正，大銀幕分體

如果琴日冇睇娛樂新聞 應該會好驚喜
好討厭劇透晒

我真係冇睇，一見個台咁樣，無限尖叫

不過佢第二次Encore
話「唔好比佢停」真係好感動
佢都唔捨得電筒海

最洗腦真係全城效應

根本唔需要有

唱緊果陣冇手影

愛恆溫
愛情歲月
旁觀者迷
一生中一個你
迷香
玫瑰不會忘記

唔知哩幾首
今世有無機會聽到live

我比數碼暴龍洗左腦
來全程糕糕糕糕糕

第一次見可以分體

不要哭了都甚少唱

想聽雙面人

好想再聽夜還未深

我想聽隨便

第3次encore唱左咩歌?

你的我

使鬼嘉賓咩，淨係聽伊健一個唱得啦

如能繼續唱，都必需唱下去
聽到我都想喊

最後唱多邊幾首歌？ 開燈時我走了

1首咋 : 你的我

有冇只會因你唱

因為呢首歌而識佢ge小朋友終於有錢買飛 / 已經做左老竇老母

原來尾場有爸爸的汽水

仲有個原因
可能因為前幾年和田光司走咗

可以喺有生之年聽過聽場嘅日版再聽埋港版，
完成夢想

聽鄭伊健係一件好奇怪既事，你事前同人講，d hihi會串你乜佢識唱歌咩？咁都有人睇既？跟住有一埋人喎應。亦有堆人無出聲，跟住正開場幾日，你會發覺原撞到好多熟人，成個fb都post,原來無出聲班人都係默默既那些年支持者！

情意結嚟不過我相信今次會令好多人改觀

一聽到前奏已經想喊 自己由無憂無慮嘅小朋友變做一個大人
淨係呢首歌已經值回票價

太陽出來了 以前有冇唱過？

好似11年有同比比鳥合唱手

好想有part 2
今次睇得一場真係唔夠

買飛就係為左呢隻歌事前唔知 run down, 以為唱完我的歌就散場，原來 encore 先唱